維吾爾族人 集體被行刑槍決一刻

兜頭射爆

CHINAZI
種族屠殺

左膠，傲狗：睇唔到，為拜登留下施政空間

段片好似好耐，唔記得邊度睇過

香港人的將來...

4：55

假啦 大陸寫公安 又想屈？

如果我哋再唔反抗嘅話下一個就輪到我哋

點解可以咁撚恐怖

咁又點？
依家係民主黨揸莊
好快共產黨統治全世界
你地黃絲仔仲未醒悟就等上黑龍江打靶

當然亦都唔好忽視共產黨點樣迫害佢所謂嘅眼中釘 當所有事情畀人揭露出嚟嗰陣就必然會畀嗰條片更加黑暗

支那就係咁撚恐怖 只不過係冇乜食人間煙火先至覺得對呢啲殘忍血腥暴力感到嘔心

民主黨：暴徒應該槍殺

對話，協商，理性，溝通

樓主share嗰段係fake news，唔係殺維吾爾族

傾乜野呀，開槍就ok, 種族歧視就ok, 侮辱就ok

傾傾傾

你死左都未有一個中國人會醒覺呀

一睇就認得

種族滅絕

保持溝通多二十年 等d人死哂 就冇問題

即係Fake news啦
屌你樓主放埋D農場Link